
                      La primera mitad de la película es genial, después se vuelve aburrida y se va todo a la mierda,la espera con mucho hype y al final me decepcionó, pero bueno esto me sirve para entender civil war y los sucesos que ocurrirán apartir de ahora en el MCU.
        
            